又係時候聽lonely christmas

一年聽一次已成習慣
最悲哀既係a2都冇試過同另一半一齊過聖誕

年年都聽，今年都唔例外
難得今年出到pool
又因為long d冇得一齊過聖誕
女朋友聖誕嗰個星期仲約曬人出街
連cam都冇得cam
連拖拍都要過孤獨聖誕